大家覺唔覺得公屋根本唔需要保安同密碼大閘？

首先，保安同密碼大閘係用黎防止陌生人出入，
但公屋Ｄ保安大多都係５０＋，
行行坐坐，唔睇得又唔打得，
有咩事反而走得仲快過住戶，
因為佢坐最近門口。

密碼道門就更加無用，跟人入就得，
我次次去人地屋企都係咁，
只要扮成理所當然咁行入去，９成唔會俾保安截。

再者，公屋本身就係龍蛇混雜，
咩人都有，而且文化水平又低。
保安同密碼大閘就算防到街外人，
都防唔到自己人。

打呢篇野唔係踩低公屋，
小妹都係住公屋，只係近排大廈道門，
由長期唔鎖，變到鎖番。
以前一拉就開，唔洗按密碼，唔洗靠保安，
而家鎖番要自己黎。

上次番屋企，同保安講聲唔該，
佢話要自己按密碼，我話唔記得，
（最近幾年都係無鎖到，連後門都唔鎖的，所以無記過密碼）
跟住佢就舉起張紙仔：８９６４
要我自己按，真係吹９漲。

所以大家話啦，呢Ｄ措施是咪多餘？

係

8964咁夠薑

大個仔啦
講野用下個腦啦

你有咩意見

樓主姓黃？

文化水平低好同意，住得公屋嘅我唔敢講係全部，但大部分都係垃圾，鄰居唔係痴線佬就係癲佬

正皮比8964

同層見過兩個痴線佬 以前有個成日企係走廊𥄫你，次次經過都勁驚

呢個密碼仲common過3721

公屋通口開門口令：喂！

有冇見過人係後樓梯扑野

保安嘅作用其實就係一本人肉電話簿
爆屎渠乜乜柒柒揾佢地就知打去邊

我用唔該

無喎

呢d野唔係直接去街市五金舖俾錢搵人整架咩？

而家次次行過門口都見d人睥住個保安
因為保安唔肯開門

私人樓保安就有呢d服務，公屋自己搞掂啦

保安份工真係輕鬆

齋密碼就夠

離島區？

我上次去朋友屋企，咁臨出𨋢嘅時候就比個痴線佬指住嚟屌
我乜都無做過都比人屌
我仲記得佢撳17樓

依個喺咪2047 年既post 黎?

以前冇保安，不過發生左幾單強姦案（真強姦唔係勞資糾紛）之後先有！其實真係安全左少少，起碼少左上門推銷同派傳單，d賊都係取易不取難，係公屋發生既罪案真係少左！

啲人仲話想有間公屋住，真係笑死

人地唔會介意

人地日日提你一次8964 毋忘六四
真係用心良苦
支持全港公屋密碼改為8964

暗示緊d乜

用開面部辨識

覺 之前仲有個post話咩公屋啲大廈密碼好難記 笑撚到我仆街

我唔係想要高質素，我只係覺得呢d咁廢既野，直情鏟走哂唔好阻住哂好過
不過上面有位巴打講既強姦case都有佢道理

房署包保養

又係樓主呢d癲佬

住左公屋好多年從未試過要用密碼入去
你只要"喂"或者"唔該"就入到

唔係樣樣包

利申: 房署工程佬

冇錯

公屋真係好多痴線佬
有次上樓做野見到走廊有個著淨條沙灘褲既呀叔
由走廊頭行到尾，沿途大叫救命
仲要走埋黎，行得我呀

正常都係咁，唔知近排做咩執得咁嚴
講完唔該寧願俾個密碼我睇都唔開俾我

好好笑

你地個D咩公屋黎 點解咁多痴線佬

我做緊野無得走
個痴線佬仲要好認真咁問我駛唔駛幫手

未行到度門 個保安巳經㩒左開門掣

公屋不嬲等其他人禁左密碼跟埋佢入去

我反而住左幾年個保安仲問我去邊呀住咩室呀

其實邊條邨都好多
係睇你遇唔遇到

無見過, 但見過夜晚老M有啲自言自語既人

呢d新年收最多利是

無㩒pw好耐

做公屋保安夠慘啦，大把啊叔師奶大條道理唔記密碼，覺得保安最大作用係幫佢開門，開遲幾秒都屌啲保安

你唔記得密碼 咁人地話番比你聽 都要比你屌？

成日去親戚屋企食飯 保安嚴撚到
一年起碼去幾十次 次次都追過黎問去幾樓姓咩
有次入左𨋢都禁番開黎問
態度又閪好似審犯咁審 答撚完佢又要質疑我
見到個保安就燥

乘數表都可以唔記得

89唔係72咩

公屋保安冇撚用 淨係識同啲師奶吹水
只要同佢地熟 密碼都唔洗你禁 直接開門第你入

樓主話佢唔記得

同埋如果長期無禁 而家先執番正黎做 唔記得好正常姐

唔係看更，係打雜黎

有人跳樓搵佢報警

有人燒樓層垃圾桶搵佢汁手尾

有人困𨋢搵佢call消防

👌

真係完全無掩雞籠咁 不過去過私樓私補 又環up得出單位 姓乜 仲要填form 打埋上去又覺得好煩

樓主知其一，不知其二

公屋保安其實真正用途係以公帑減低失業率

你諗下d阿叔c9唔做保安可以搵咩工?

係政府維穩大政策黎

但你諗下你交幾錢管理費

我果度都仲係長期唔鎖

呢D真係垃圾地方

agger 真係唔知個密碼有咩用 跟人入就得 我都試過n次
同埋啲所謂保安都係阿伯嚟 有起事上嚟應該俾人一拳ko

撫心自問，你想要私樓咁好又比唔比得起每個月幾千管理費先
到時又瓜瓜嘈
冇保安學上面ching話，有人入樓派傳單
爆屋，老强，邊個負責?
最後咪又係你受害
仲唔講爆渠，失火，冷氣機漏水等等情況
你識處理?
保安1萬蚊個月想點，洗唔洗做到十項全能?
平時應付你班閪人已經煩
睇番上面留言，開門又屌，唔開門又屌
開慢又屌，開快又屌，搵1萬蚊服侍你班大帝
你去做一個月試下?
d c9係又屌，唔係又屌，講少句早晨都屌柒你冇禮貌呀
講到尾香港人最閪難服侍，假如香港人係咁有責任感咁有善心就唔洗保安啦

一打招呼佢唔識都俾入 佢以為佢自己唔記得d人